去機場 不如分幾百人去中銀集會

塞爆中銀
第日無人間中資敢出聲